# Мессенджер для параноиков
## Team
P3221 Сарбасова Алика

## High-Level Overview
Чат для параноиков это:
- чат, в котором все сообщения удаляются после закрытия 
- чат, который не даст сделать скриншот переписки (с камерой тоже)
- чат, в котором если даже попробуешь сделать скриншот, твой собеседник узнает об этом 
- чат, в котором логин генерируется каждый раз по новому

## Details
- Создать user-friendly интерфейс
- Организовать базу данных 
- Реализовать уникальный процесс авторизации
- Реализовать разные роли (создатель беседы, участники)
- Реализовать возможность подключения к чату через ключ
- Реализовать функцию отправки/удаления/изменения сообщений
- Реализовать функцию удаления всех данных переписки

## Tech details
- Язык программирования: Java
- Стек технологий: Spring MVC, MySQL, Thymeleaf
- Библиотеки: Main, SqLite_jdbc
- База данных: SQLite
- Архитектура: Modular architecture (functional separation)

(Возможны изменения по ходу реализации проекта)

## Repo
https://gitlab.com/Likaris/p3221-Sarbassova-secret-chat.md



